咪撚再回狙擊水門雞盆菜嗰post

叫人打1823咬黃店係咪戇撚鳩

人手置頂！渣家軍水門雞疑無牌製造盆菜

黃就可以唔理安全？

尤其係渣家軍呢啲黃毒瘤

Block晒了
原來你仲有理

黃？

入去拉佢個post 落黎

要理有好多方法
最撚戇鳩就係打俾食環
大把黃店係工廈添
係咪全部要call食環放蛇？

係
小氣分化 同 黃 係兩個概念嚟

黃要屈其他店藍

你要報復可以叫其他人唔幫襯佢哋
但打1821係戇撚鳩

佢地對住龍門咪一樣受返啦

你今次大錯特錯，水門雞係深藍店

佢哋有打俾1821搞龍門？

咪撚舉美國旗

就算唔當係黃都唔應該用1821報復

黃佢老母
水門雞=深藍呀

支持老鳳

深藍呢?

唔係黃咪做得嘢

有

所以佢哋畀人咁針對 只係karma

Ok我唔再推哩個post

pish

樓豬pin返啦咁

黑店嚟

向大家介紹返 專老屈黃店同用鄉黑紅供應商既黃色水門雞

拉

推

樓主五毛黎 梗係驚

又誤判？

死傻西 日撚日都誤判 你咁撚蠢不如死撚咗佢算啦

講真你有冇考慮過去驗智商？

渣家軍

味fact check就學人講

處哥

幫處哥拉！

豪哥起碼會行山 樓主似一年唔出兩次門口嗰啲弱智毒撚

又誤判！

美國旗

佢扮睇唔到

誤判完唔撚使道歉？屌你老母

屌你老味你日撚日都誤判 又要學人扮判官 你醜唔醜呀垃圾？

無料扮四條 收檔啦傻閪

唔使道歉?

水門雞唔係同路人

捉藍店都冇咁熱心

樓主都唔係啦 佢反美國旗

幾時唔再做人？

由佢地狗咬狗

好後悔個次同左個壽司老師父食水門雞態度仆街都算仲要難食到爆

佢爬鑽石山，各自努力

屈其他黃店嘅「黃店」一律當藍處理

請問通街都係處(狗隻#48083)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

咪撚再回狙擊水門雞盆菜嗰post

唔好舉美國旗

樓主勁能藍

條友似係收中共錢嘅分化撚啦 日日出咁多po點可能唔知

屌到樓主縮埋一舊 唔敢回post

你吞精未？

廢撚到

個ac經好多個pr手
有1,2個唔熟都唔出奇

屌你老味通哥你早兩日仲好撚牙刷刷架喎

成日撈亂樓主同加泰集會條友

你有冇叫人唔好舉美國旗?

樓豬收咗渣家軍幾多錢？

屈鳩成條街既同路人係藍店都可以當冇事既話
咁響車仔面都唔好當佢黑店啦
大家比次機會佢咪算囉

第一次認同樓豬

推 打1821會失民意

黃乜閪呢想問？？

唔準講大話！入左Save HK既藍友揮一揮手！

就算報復個人都不贊成打1821
不過如果佢哋有咁對付過龍門
用哩個手段唯有中立

咁耐都未見喱張圖

笑死

係呀

蠢就要死咁幾m人課攬炒哥都要啦！你分化狗

驗左啦 懵星！

cctai台炒車一律當係pr帶風向
樓主好明顯就係pr

希望你空難。

屌你老母 芝土漢堡

屌你老母閪 薯條麥樂雞

你同你未婚妻一齊空難啦

我女朋友係處 佢話你影撚衰哂處！
屌你老母！

你條仆街聽日死全家

精神勝利法傻閪

我祝你全家比黑驚殺晒我寧願中共管治都想你隻分化狗死冚家

屌你老母呀中國人

你笑到覆唔到？

你全家中武肺死撚晒

處女手足因為你條撚樣同香港割席 成場運動比你條賤種搞散咗 屌你老母奧閪！

報狗報食環係咪傻撚左 第日你見有前線你唔鋸既係唔係報狗拉鳩佢

以後做中國人啦 柒碌

你讀asso做sales 成世人都係社會最底層嘅垃圾咋 傻西

你家姐俾黑人屌 你細妹俾印度人屌

下年投熱血公民你仲有得救 屌你老母

屌你老母He Jia Cheng

祝你生仔唐氏
生女變弱智

點解間野衰左咁多次，又串過馬撚，都仲有咁多ON9去食

自己係動物台開po 就得 人地波台講波就on9當有趣

收皮啦傻閪

冇睇開波躝入波台做乜撚野

我屌你老母呀He Jia Cheng

屌你老母窿 皇后大道中

反哥嚇到佢呆左。。。

反哥屌到條刷頭喊緊。。。

點睇凍狗唔邦巾反哥

凍狗不嬲忘思負2

2係指x62？

Source?

仲有其他人界名有2字？

范加2

今次好同意你

替天行道

黃店???

咪分化

狙擊左藍到黑未
未嘅話攪呢d唔知乜立場嘅做乜柒

真係好撚弱智
打仗時 敵人嘅敵人就係朋友
走黎攪水門雞 唔講以為係熱狗

弱智蝻張cap圖邊度1823
仲要阿豬阿狗講句嘢都話係老闆講
用制度反對自己認為係支持制度嘅人
弱智無極限

😂👌

咁您又唔好抹黑 水門雞呢啲熱狗都唔撚搞啦

又誤判

我都可以cap到張蝻亞仔認自己係狗嘅圖啦

講真 黃係政見 就算佢做幾多仆街野只要佢政見係黃 佢都係黃 只不過係一間仆街嘅黃店

但唔知點解好多連登仔硬係要將黃藍同道德標準掛鈎 只要做過衰嘢就割席屈人係藍

收皮啦你渣狗

原來用鄉黑紅供應商 都可以話係黃店

有得揀我都唔會食水門渣
但果個post已經變成敵我矛盾

就係你班友鍾意將黃店標準訂得咁高
大把黃店淘寶入貨 割埋囉
龍門搵幫鄉黑嘅律師 再割埋囉

本身無諗住打，見到呢個post即刻報咗1823

FYI

［正視聽］渣哥假投票唔緊要，但如果執咗渣甸街分店，轉頭就扮投票去登龍街開，就係仆街冚家鏟私怨鬥黃撚

大把黃店：麻煩列唔出名同證據，唔好咁空泛，順便我都想知，以免自己會幫襯
龍門搵幫鄉黑律師：有人早前講過鄉黑搵法緩定唔知咩，而果位律師係被assigned去處理果位鄉黑官司，而果位律師係無得拒絕。再者，果位係黃律師，有幫手處理同689對堂既官司。

熱狗算係同路人啦

係咪講100個post撐渣狗/跟渣風向狙擊
出一兩個post屌渣狗
就足夠證明唔係渣家軍？

我不認為係
但我點睇唔重要
都係一句
其他人自行判斷

鄭松泰為警方侵犯「鬼滅之刃」版權辯護

黃洋達 : 國泰點解會炒五千幾人製造大量失業? 因為你迫人戴口罩

尋晚大肚婆件事，熱狗閪Billie ng 水晶姥姥把口賤到

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

而家真係 熱血+ 共狗 大力反對「黃色經濟圈」

日日幫龍門報食環
等佢食物再安全D先

認同

又突返個龜頭出黎？

【黃店】聖誕大餐有無介紹